[League of Legends討論區] Flash 放喺D定F鍵？

好奇一問 我先 D

D - 正評
F - 負評

同埋有冇人知道幾時/可唔可以換server 之前趕唔切season完前換 之後等左兩個禮拜都冇以為我個ac有問題點知send email俾riot 一味要我等